
\begin{tabular}{| c | c | p{6cm} | }
	\hline 
    Campo          & Posición     & Descripción \\
	\hline
	\textit{class} & [31:30]      & Clase de instrucción. Este campo es común a los tres formatos de palabra de instrucción. Identifica el tipo de operación (ALU RR, ALU RI, LD/ST o JUMP) y por extensión el formato del resto de la palabra. \\
	\hline
	\textit{code} & [29:26]      & Código de condición de salto. \\
	\hline
	\textit{Rs}   & [25:21]      & Registro sobre cuyo valor ser verifican las condiciones de salto indicadas por el código. \\
	\hline
	\textit{Addr} & [20:0]       & Dirección absoluta de memoria donde saltar si la condición de salto de verdadera. \\
	\hline
	\hline		
\end{tabular}


